好朋友做唔做到好伴侶？

如題

做到就可以維持好耐 可能一世
做唔到就連朋友都冇得做

Yes
好朋友喺start up嘅基礎關係

最怕失去一個好朋友

Push

我同我男朋友由朋友去到好朋友,再進入曖昧同埋正式一齊大概係用左3年幾既時間
朋友同伴侶既本質其實都幾唔同,可能佢有d事情以朋友身分睇覺得無問題,但以伴侶身分睇就會有問題,所以到最後都好睇你地磨唔磨合到, 不過由好朋友變情人既好處係你本身已經好了解佢,所以可以更好地體諒佢.
我同男朋友都係岩岩開始2個月左右,仲好努力學習緊體諒同包容佢,都幾難架

你屌多幾次佢屎忽咪得

屌!!!!!!! 我好撚嬲啊!!!!!!!!!!!!
佢老婆upload佢自彈自唱photograph嘅片
屌那星唱到高潮點解停咗嘅!!!!! 屌啊原來無錄到無得聽啊屌!!!!!!!
屌啊好撚嬲!!!!!!!!

難啲，太多嘢會唔同咗